有螢光燈就可以為所欲為? 有萬能T就可以為所欲為?

不如我哋全黑就帶螢光燈，唔全黑就為所欲為T!
睇班撚樣點分

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中遇難人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析